香港澳門一家親

真係難聽過講粗口 屌 撚同佢地有親咩？

大家記得做定九千帛金比佢地

呢兩日澳門狗停晒電 舊登都靜英英

班傻閪通緊屎渠